緊急！！全部裝修師傅入黎！

長氣都係要同你地講，樓上有民居嘅唔好用火唔好用火唔好用火！！！ 我地嘅目標係對準政權，所以冇必要用火有機會傷到平民 建議師傅用水/屎/蟲再加拆野

不過如果樓上，附近唔係民居嘅，就算你地燒到間鋪爆炸我都支持

另外再提下師傅們black block做好啲，帽，面巾必須，有公仔唔該遮住佢

光復香港
時代革命

推

1/10

2/10

3/10

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

4/10

5/10